有冇人試過比女朋友捉過上網溝女?

拆唔拆得掂?

你今鋪西囉
辦法唔係無

出招

飲醉左唔記得del tinder,
彈通知出黎,
然後女朋友順便check 埋電話

點tum

搵朋友頂,話教佢用tinder
然後成個contact list, wechat 任佢del
講到底睇女朋友有幾愛你, 同埋你有冇誠意tum
明知係大話, 女人選擇信就冇事啦

點先係誠意

點解有女朋友仲要玩

上面成堆垃圾
有女朋友仲溝女

抵撚死啦
有女都重媾女

睇得出你係發自內心 而唔係好似朋友教你咁 唔係問返啲朋友點算 係你自己諗辦法